脊椎側彎求醫生介紹

脊椎側彎有冇物理治療/跌打啪骨可以推介吓

小弟細個開始已經成日俾人話寒背，讀書時期健康保健嘅時候亦都有照過x光，有輕微脊椎側彎（度數唔記得了，不過應該唔高）

後尾冇去學童保健之後就冇咗件事，近呢年開始有做gym，亦都有操背，平時行路好似係叫做挺直咗。但係每次去按摩，趴係度嘅時候都會俾人話個背脊有啲高，中間凸起咗好似有啲駝背咁，我懷疑係脊椎側彎嘅問題，驚越做gym可能會越惡化，想去睇睇穩陣啲

做gym方向正確，但唔係剩係操背，因為全身肌肉係互相影響，要操背、膊、腹、臀、hamstring，其實盆骨前傾都會引致寒背，啲女人著高踭鞋都會寒背啦，其實腳都可以影響寒背架，所以你要將全身太弱嘅肌肉都操返起

其實全身都有操 不過就係因為操完 趴係度嘅時候都俾人話背脊明顯拱起，唔知係骨架問題定肌肉錯位，驚越操越錯

Btw, 我都有懷疑可能有盆骨前傾 真係想搵個醫生check check